當年衝鋒21動畫腰斬算唔算好可惜

由一開始已經由蛭魔講起要進軍聖誕節碗，點知最後秋季大賽都打唔完去到王城就玩完

點睇

無所謂 後面係得栗田爆發+泥門三人回憶比較好睇

打帝黑已經麻麻

最強弟仔呢

子

每次都係要靠 瀨那 + 門太 又有新招，先可以贏

白秋好撚好睇喎師兄

動畫係無得腰斬
佢地檔期係俾錢電視台買返黎
set好幾多集就幾多集

除左無左聖誕節碗個尾外
打完王城係完得最好
打白秋，帝黑已經好明顯冇以前咁高質
世界盃更唔好提，直程黑歷史

衝鋒21動畫去到後面20秒比賽可以玩足2集

因為佢地既20秒唔係真係現實既20秒

運動動畫變左睇心理戰無曬爽快感

黑子啱你

栗田爆發+泥門三人回憶<---呢度咪打白秋囉

ON9

好事，同棋靈王一樣係一個好位度CUT。

作畫崩壞到極點

agger

+1
王城後根本暴走，亂9咁黎

KO皇城完夢啦

白秋 講栗田蛾魔
帝黑 講門太
其實細節 感情位係幾好既 不過劇情就真係暴走哂

遺憾最美

我自己覺得對西部已經係最好睇
打埋白秋完其實最好

應該播哂全國大賽

覺得動畫完果度就係最好睇果度 後面都麻麻

無睇過漫畫但聽白秋好屈,依家喺我心目中都係一個傳說
因為想睇下動畫會點樣演繹,明明已經有伏筆,可惜無做埋

夾更用蠻力屈人 我覺得好on9

不過ES21啲OP真係幾高質

打白秋好正喎 雖然峨王個設定太on9中學生舉重200kg
蛭魔傷出 瀨那頂上做QB真係睇到起曬雞皮

我唔知現實咩規矩啦，但如果真係有隊白秋咁既隊，應該無撚敵

岩，全部超好聽

be survivor都好正插曲

個設定太on9 搞到我完全投入唔到 你話有個人可以完全睇穿蛭魔既動作所以換人都仲叫做合理 但係用蠻力屈人真係弱智設定

我覺得打世界杯可以當外傳咁出
可以同一直競爭既對手組隊明星隊同其他國家既人鬥其實幾吸引
個人覺得栗田救阿含果幕好感動

本身知道後面仲有故事覺得動畫唔出好可惜
但睇完漫畫後，覺得皇城完左佢係最好

冇內心戲既運動你去睇番真nba

打帝黑之前
每個人都有之前既勁敵同佢單對單訓練
真係好好睇

對於成套動畫黎講
最有印象既係死亡行軍

白秋好好睇
睇住蛭魔同真守姐姐個段
超撚正

本身套野已經唔係全部真實啦 咁撚認真真係冇野好講
瀨那跑4.2唔見你講反而話力量太強太on9

對王城最尾個part門太接完個波 瀨那爆shit 去幫佢個part好熱血

完埋聖誕節碗最好
由扮衝鋒21到超越衝鋒21
由追隨本莊到超越本莊真係好撚熱血

白秋同帝黑都好睇 帝黑之後認真麻麻

漫畫定動畫好

好想睇漫畫版 有冇人知邊到有得睇

Down漫畫人
然後打光速蒙面俠21 （冇記錯的話）

帝黑最後嗰球60碼正撚到

而家仲有冇漫畫買 想睇一次白秋
幾個月前再睇都感受到個種熱血 咁岩個排好大壓力好辛苦博殺緊真係睇到喊 好有同感

我D 心水
OP1
OP3
OP4
ED1
ED2
ED3
插曲

最後係我至愛
ED6

用SF睇啦，啲Page啲圖load得最快

運動題材真係要睇動畫先夠喉 一定要有音樂加成
Sena一下㩒爆阿含個頭
十文治達陣
神作

我覺得呢度反而先真實返些少，雖然都係好on9
瀨那、蛭魔、阿含、kid個堆d能力完全誇張到爆
但反而現實好多運動都有呢d比人屈力量、體格既情況啦

有咩可能cut得好
打完白秋先cut就好啦
打白秋之前得粟田未發威
發威再一齊贏盃就完美

我早排睇返tvb版
睇到11x集左右悶到我
集集都係：
對面隊好勁咁呀，點算好呢，腳都震晒 ->
跑到對方王牌面前就縮->
捱打到最後果節->
爆seed-> 贏左-> 下集又loop

所以都冇心機睇落去

佢唔係屈力量wo 佢屈斷人對手wo

佢果種on9就好似人地踢波 話個主角腳力好撚勁 可以用個波一腳省斷人隻腳咁 咁仲洗乜踢入個龍 直接踢人咪得

咩網有得睇

白秋同帝黑有啲位係精彩(真守蛭魔，栗田爆發，六十碼槍手)，但數量唔多
基本上打王城，神龍寺係成場由頭精彩到落尾
唔講瀨那同門太同對手既對決啦
雪光兩場表現真係睇到眼濕濕

有無link

現實既話你唔理體育精神，咁做都得架 以後打比賽無人敢mark

但足球呢方面既規矩應該嚴過美式足球好多啦，睇片d外國佬都係咁互撞

我係覺得就算其他人d能力幾勁都仲係打緊波
唔係唔可以大力 但係佢大力之餘仲直接打人成件事就over哂

我覺得係現實美式足球都係好講力量既運動呢個唔洗講啦
只係現實NFL之類大家都係勢均力敵 先唔覺有咁誇張
放到漫畫 想表現峨王既凌虐先咁誇張表達出黎

有邊套少年漫冇all star 晒馬嫁
比fans ff 下啦

最後世界盃擺明俾人ff啦
不過赤羽世界盃好似冇上場咁

水町 赤羽 馬高 筧

阿含X 蛭魔

帝黑唯一好睇係咪60碼大口徑手槍嗰到?

超正 仲要係最後一球

我睇到嬴左秋季大會之後冇睇

agger
唔洗好似漫畫咁爛尾。

帝黑好撚好睇

我覺得自從個作者開始惡搞武藏個頭果一刻就已經放棄左套作品

摧毀QB係戰術黎架喎
泥門核心就係蛭魔 咁緊係收佢皮啦
同埋峨王真係跟規矩去打比賽
進攻停止就真係停 唔會抽水
你最多話佢地戰術嘔心同仆街
但on9就...

睇呢個post 既時候 咁岩聽緊dang dang

dangdang日日聽

白秋戰好睇